警隊175周年表演徒手拉警車游繩槍戰 開幕禮警員不適扶走

警務處今日舉行「香港警隊175周年大匯演暨警民同樂日」，不同部門隊伍傾力演出，示範他們的日常工作及任務。

大匯演以「無口令步操」拉開序幕，72名警員聯同樂隊成員整齊步操，其間砌出對警隊有意義的不同數字及符號，包括代表警隊成立年份的「1844」、回歸年份「1997」、警隊成立周年「175」，以及特區區徽。警員最後亦一邊步操一邊獻唱生日歌，祝賀警隊成立175周年。

接下來有警隊護送組的警員騎着「鐵馬」出場，車隊分成幾組，不斷左右交叉穿插表演花式。另外，有反恐特勤隊及機場特警展示體能，表演徒手拉動重2噸的警車、托木杉等。之後，警隊更安排飛虎隊表演制服「恐怖分子」，其間飛虎隊成員從高樓及直升機游繩而下，亦有與兇徒的槍戰示範。

另外，今早開幕禮特首林鄭月娥致辭時，一名站在操場、等候步操的警員，疑因不適，有暈眩迹象，需由工作人員攙扶回去休息。

同樂日有不同展區，包括警隊歷史發展展覽、社企攤位、360度3D影片展區等。同樂日於今明兩日，以及本月19和20日，在黃竹坑警察學院舉行，警方上月16日向公眾免費派發門票，需持票入場。

扶到好似押犯咁

訓練有素

表演不適

渣ga

香港警察好撚廢 23度+空氣廢就暈

唔怪之得當年習維尼黑曬面咁講
後面四眼個件 咁大場合就企撚直啦

吸毒霧不力
寫花你個Report

係咪我問題
點解啲警察咁撚似古惑仔咁

大王

抄得 落林病面

今日空氣咁差,
明玩你啦

大sir睇到未必高興
條友應該求神拜佛阿頭唔記得佢個名

frogmarch

會唔會聽日警署見到佢舉牌話自己垃圾

東亞病夫

冬天企一陣都暈
叫佢夏天出黎企咪死撚左?

砌8964啦

有無咁撚癈呀

佢都係打工仔，病都無SL ,頂硬上
係好多香港人既寫照,你敢講明天老細講明全世界要出現，你夠膽射波？
而家仲要俾人笑
香港人真係俾人食左粒魚蛋佢算數了

垃圾公安

一定係受佔中影響

1977呢

拖出去斬啦 垃撚圾

當差係使命感，責任
你當打份工?
屌你老母啦

差人唔舒服有咩問題？你地以為咁容易隨時搵到學仔頂佢個位？

打完風，排除萬難都要返工嘅打工仔一定得

慘啦佢 實比上頭召見
咩前途都無晒

警校點操架？ 咁削既

60歲既女人企起度都頂到
廿幾歲當差企一陣都唔得
點搵你捉賊呀大佬

垃撚圾

應該係俾支那毒霧毒親

個個都面青口唇白

175年，咁之前?
個社會冇警察?

左上角條友忍緊笑?

被辭職

咁又唔好咁講
呢d場合暈低係柒
但立定attention咁企仲要拎槍同就咁企差一百倍

熱又話中暑，凍又話攝親，上山又話裝備重，下海又話唔係蛙人，咁你想點撚樣啫？
三萬人全部陀槍坐office涼春袋好無？

笑到gap gap聲

咁平時唔好話自己受過乜撚嘢專業訓練啦
兩萬幾請個垃圾
靠佢哋捉賊死得人多

所以死撚硬
係特狗後面暈低

Sorry 真係無

治安應該衙門嗰啲 後來割讓咗就英軍管治安

冬天都咁夏天點捱 體能咁差炒得啦

企下都不適點捉賊

打市民就叻

因為身體不適
就成為眾矢之的

唉

指意佢去捉賊

淨睇張圖心諗個差佬做咩俾人拉

咁童軍步操比賽要全部死哂先可以支持到你嘅講法

企正林鄭後面都搵件咁虧嘅

見到777嚇暈

佢班撚樣本身咪賊

唔係叫捕快咩??

睇包青天係咁講

企到成碌柒咁樣

以加當差既唔係為左份人工？形象差紀律差完全又唔專業

全部都冇撚骨氣

今年初一罰你守旺角

警犬心外壓有無實際用途??

拉緊休班警？

笑撚死人咩黑警

啲黑警打手真係好笑
平時有著數要特權時，就強調自己受過專業訓練，工作環境特殊艱辛
但係一有咩事柒咗，蛇王俾人斷正呀，步操揸流灘呀，就搵普通打工仔黎比較

廢到。。。

同樂日丫嘛 緊係要有d搞笑表演

關你港共政府事

人地係殖民地就開創

回歸後警察一直碌廢

連皇家香港警察你都計埋落去！？人地事頭婆係英女皇！！你係支那隻狗！！唔同老細，一忠一奸，唔該港支公安唔好混淆視聽！！！

一睇張圖笑撚到仆街